看見口罩價格異常 立即撥打

呢邊啲濕鳩官

罰佢地將所有口罩送黎香港

果然唔係香港
台灣又贏

台灣都唔係自由經濟體黎既
搞埋啲破壞自由經濟既野

呢D先叫有政府, 唔驚

呢啲真係「有政府！唔怕！相信政府」

香港市幾號

唔係自由經濟就大撚哂架?

你問下張建宗

有政府 請安心

台灣消保官好似好撚大權力
香港嗰啲鳩官，由100蚊一盒勸喻到而家900蚊一盒都仲勸喻緊

連登仔:違反自由市場

台灣朋友，可否用整個香港政府班子交換一個蘇院長？
再送30000警力

戇鳩，台灣好多鋪頭要買嘢先俾你加購買唔可以直接買。例如買$200台幣嘢先可以加購兩個口罩，$400可以加購四個口罩。